求解答....唉 追人問題

有冇巴打 /絲打 追一個本身對你無咩興趣既異性 而最尾又成功一齊左。
利申: 岩岩俾人話普通朋友feel

佢咁講你可以放棄
利申：絲

本身有keep 住岀街 ...真係無機？

想同你發展就唔會friendzone你啦

想keep contact 好唔好

冇機會
同普通朋友出街好正常
女仔唔似得男仔, 有D野冇就冇架啦
利申:絲

係咪再追都無可能

叫佢blk 我啲ig wtsapp 果啲又肯

冇嘢冇可能嘅
但可能性細到我用顯微鏡幫你搵緊都搵唔到

我仲同緊佢wtsapp 😖

Are you毒撚？

No 耐無怕拖 你怪我無左追人既技巧啦

除非你有好明顯既改變同進步

sad but true
女人無感覺就無感覺
唔同男人咁會無端端有感覺

講啲咩

有興趣就追左先啦係呢度問咁多亂諗咁多錯過左仲慘 我係你就去馬先 廢鳩事之後係度諗點解當初唔追

咁又係 爭取過唔得都可以強制令自己心死

心態正確btw祝ching成功

但追既時候冇反應點算
幾時應該要停

我唔係樓主
但有時好多野你諗就會諗得通
但落手做就好容易hesitate

其實自己sense到對方有無positive既反應
無就自我收皮吧啦

其實之前都密住傾有見面既 但過左今個星期我再追多少少佢就咁

有 一齊咗三個月分左